【恐怖摯友】少女慘遭好朋友淋酸 竟係因妒忌佢皮膚好

【恐怖摯友】少女慘遭好朋友淋酸 竟係因妒忌佢皮膚好

即時國際

2018-01-01 17:05:21 HKT

英國倫敦斯特拉特福（Stratford）一名少女疑因好友皮膚比她好，心生妒忌，竟狠下毒手向她潑硫酸令她毀容。

2012年聖誕節當天，奧尼（Naomi Oni）下班後乘巴士回家，未料其多年好友康耶（Mary Konye）穿上伊斯蘭罩袍掩飾身份，一直沿途跟蹤她。奧尼下車時，康耶看準時機朝她臉部潑硫酸，令她臉部即時感到如火燒般灼痛。

現年25歲的奧尼接受了2次臉部結構重塑手術後，逐步重投正常生活。她近日成為英國廣播公司的紀錄片主角，講述當天遇襲的經歷及其後如何重拾自信。她相信康耶當年下手的原因是妒忌她的皮膚較好，又指和康耶早於小學時已認識，因此感到「被背叛」及「心碎」，「我以為她是我的朋友，我無法明白她做出這樣的事。」

她又透露事後住院留醫期間，康耶曾傳送短訊慰問她，又出席她的生日派對，企圖掩飾是施襲者的身份。不過警方其後翻看閉路電視片段，揭發是康耶的所為，她最終被判監禁12年。

女人好恐怖

她又透露事後住院留醫期間，康耶曾傳送短訊慰問她，又出席她的生日派對，企圖掩飾是施襲者的身份。

真係好酸#

d 女人好撚古惑架

攻心計

cls

好撚酸

好心寒 比得上啲殺人犯

愛得深 說得真 別感動

女人狠毒起上嚟 真係好可怕

港女人更加古惑

被人毀容慘過死
毀人容應該死十萬次都唔夠

屌無gif

暗瘡肥婆心理唔平衡

睇左拉舒福特

英國人

原本都唔靚喎 咁樣都要妒忌

內文話“懷疑”乍喎
條女都係估啫
都唔知係咪因為條女做咗啲咩得罪咗個fd但冇提到

唔知點解我覺得after個樣好似好d

呂麗瑤

white trash